一人幾個唔出名但你覺得勁嘅前鋒

Zahavi
Boadu

van beukering

zaki

佩迪里

ching識波

belencoso

金崎夢生

Al Soma

丹恩奴域

Serge Ibaka

mauro zarate

Trezeguet

洛基 彭迪夫

果陣意甲仲有個盧卡利尼都好撚勁

Siuma

基斯普

Che Adams

普度斯基

朗拿度

mutu, 卡斯辛勞

格連梅利

馬斯亞

morales

澳職神鋒寶寶